有圖，NIKE我屌你老母！ ！ ！ ！ ！

我點撚樣返屋企呀

咩牌子用得耐都會甩啦

啲煙灰辣融啲膠唔係咁好wor

屌人做咩啫
屌人老母唔洗付出代價？

單腳跳翻屋企囉！

上四粒螺絲

拖住隻腳扮瘸行返屋企

試過行山咁樣甩左
行大斜路落返去
唔係NIKE
好彩落山先搞單咁嘅野

隔住個mon 都聞到樓主腳臭味
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
不過想奶

除鞋赤腳行返屋企囉
無咗隻鞋就行唔到路？

精液

著拖鞋行山

肥撚到

鞋都迫爆

拖鞋：我受夠喇，屌你落街又係我，屋企又係我，落完街又唔洗腳，腳背又厚日撚日頂撚住

睇腳都知樓主好靚仔
求圖

抵死

咁撚樣衰真係有on9仔著，抵9你死

二百幾蚊 買對街市拖鞋算啦

樓主好肥

又唔跣又短程
得梯同埋斜路，冇涉水

咁咪得囉

利申：過來人

玩具撚著玩具鞋

死肥仔著咩鞋都爆啦

幾百蚊買對拖鞋

甩左個舊野，著得多會發臭，

得罪講句 呢款拖鞋好撚柒

著得呢d on9拖鞋預撚左啦

呢款拖鞋被Mk著臭哂
定Ching都係Mk

著到又臭又柒

nike 老母係邊個

死肥撚 見到隻又短又肥嘅腳趾就想嘔

屌你老母仆街死肥仔食屎狗
你幾撚耐冇沖涼
隔撚住個mon都覺得好閪臭

巴打對腳靚過樓主

4-5年前買落 冇穿冇爛仲著緊

拖鞋就買jordan啦 貴多少少又唔會周街同人撞 又係魔術貼 啱你啲腳背厚嘅肥仔

拖鞋唔係比你出街著

你個死肥閪縮返入你老母個閪啦

老實講你隻腳 生得好7

淘寶野

樓主住藍田

智者同愚者嘅分別

我仲要行左上半山都無甩過

又肥又矮